朋友個準女朋友 用假名假年齡TINDER識男仔

我朋友有冇

咩叫準女朋友

準女朋友 ，即係未係啦 咁關佢乜事

你的朋友就是你

分手囉

我結左婚喇

"朋友個"仲要"準"
此po已完

你朋友以為自己溝到？